急 有無人知澳門碼頭而家咩環境

想番香港

唔知仲有無船

【愛瞞報道】來往香港客船早上陸續復航 南方電網力爭早上8時完全恢復對澳供電

強颱風「天鴿」襲澳，導致外港客運碼頭和氹仔客運碼頭的設施受損嚴重。海水局表示，經搶修及檢查後，外港碼頭將於今日（24日）早上7時起有限度復航，其中2個泊位重投使用，但客船航線和班次均會減少。

噴射飛航表示，往來上環航班將於上午7時陸續復航，往來尖沙嘴於7時30分復航；屯門往澳門將於7時40分復航，澳門往屯門則為1時10分復航。但澳門往來香港機場、深圳機場及蛇口、氹仔客運碼頭往來香港、屯門往來珠海的航班則繼續暫停服務。

金光飛航表示，由上環開出的航班將於9時陸續復航，氹仔開出的復航時間為10時，氹仔往機場線則於10時15分陸續復航，機場往氹仔會維持正常；但氹仔往來尖沙嘴航班會取消。

而中聯辦發出新聞稿稱，現時南方電網公司正全力搶修，力爭今日(24日)早上 8時前完全恢復對澳供電。因廣東有關受災地區輸供電線路受損嚴重，搶修復電工作有難度，致使澳門的電力至今仍未能全面恢復，南方電網將及時跟進澳門電力供應情況。

3333

有船，去買